[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4191)

。

on撚9 -1/-1.5

-1呀

媽媽又屈我反手

彩 捉條友出來
笑一敏！

笑撚死優越狗個雙又唔中

一敏唔是波po的 thanks

走到 好好彩啦

win ed

-1上盤手足安全落地

列個角神表

有冇手足黎一齊取暖

角球神慘被jer

女人踢波真係cls 又jump

與一敏割席

唔再入黎

連登啲傻仔買12.5大

浪析

我賺左

馬會攞唔到我錢，
但我從馬會裡面，攞到幻得幻失既快感同刺激

有賺了

依個要推

多謝角球神

即刻unpin左啦所以

嬲到仆街

多謝日本妹，我以後會比錢睇AV

世冠盃個隊客唔係輸左咩 仲有得踢?

鞭我啦

1. 波蛇

條友係咪手足黎，笑死

-1 1.79

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

做咩呀 傻豬

坐和望贏
冇錯牙

Bogo 又走 mama又走 做咩喎

留翻十點博殺

屌 我垃圾來
寶 莫 咸先係角大之神

[img]

波po 24

13.5s派錢咁派

仲有最靚的ky mama

角球撒旦勁中6注 6中6
12.5s @ 1.50
(以下私水）
13.5s
8.5b
8.5b
10.5b
11.5b

2場角球一模一樣

why left?

角大牙

走盤好過無 你睇上面真飛位手足要輸半格

但你曼13.5b 真係好神
大心臟

幫主

條友連登叫帽事無幹

12.5s 1.5俾狗屌

鏝？
18.5b牙

佢買大架都

私水先會有高賠

佢唔係買盤

真

佢書撚晒

屌 係 極限個次 嚇撚死我

讓球主客和走你老母咩

好彩一早買定

贏得驚險到

唔出水 fuck you

入會幾錢 快

有無人可以話我知點計

你真係以為自己走盤?

有－1 唔敢買讓球主客和 呢兩隊無論男定女都成撚日讓和

咁細收返埋啦

我都唔知點計

咪出左12.5s @1.50 其他私水

屌 差1c

私水channel

食餐M記姐

求入會

0$

咪撚賭啦咪輸左囉點計

屌我都睇錯

輸錢 講完

1.75 x 500=875
875/2 =收入

入會費5500一個月 自己入落馬會ac 31520520 之後影低比我

2x3

Korea cashed 88

Mama果然係mama 13.5s 2.22都入到

睇漏
2x3做咩q

係咪好早既事

勁囉

屌你老母抵到爛 一陣入

多謝 已經有3個人入左會了

去到12c 果下味有

叫左咁撚耐得個走盤 on9

20:05 我都係12.5s 1.92 幾時有13.5s架....

都話佢讓和架啦

成班傻仔用腦計 篤計數機咪得

星之力條撚樣輸到仆街？仲未見人

你又幾時講

個個貼飛我又貼

點解2x1條飛唔係500x1.75/2 唔係輸一半咩

計乜撚嘢姐 輸錢就輸錢啦 度下場好過啦

輸到爆廠

1500呢到d 人睇你唔起

thx

上次業餘都打和艾殺得

笑撚4

塞圖巴爾U23

500*1.75
+
250
+
250*1.75

屌咩 仲係你問我先 以後唔睬你了

Ios 個系統做咩做唔到 android 咁撚樣 要自己手動入好撚on9

同日本女足倒模咁款 識買了

買兩部機

客有美斯

屌你老母個幾舊水都計黎計去 留馬會AC我入俾你啦成班乞兒

....係wo diusor9ly 櫻櫻

你有無channel 出汁呀

無了，1燈起出黎全對家

之後刷咗個就有14.5 跟手跌返落13.5

你話照屌 -1 我無理個讓和

Tg快

你以為一條過關全炒容易? 我肯撚定你有關中

屌你老母閪 見到mama個青爐個張皇賭會嘅圖 日女2.5b 半大 13.5b 再打開球探 屌你想笑死我咩

頭關中 二關走

琴晚史特加

真係試過8x1全炒

頭關炒 之後中晒

真係笑撚死了 高追角大低追角細 佢仲要唔只1注係咁 真係輸4都唔掂了

不要再說了 單買砵仔盤仲撚開心

摺撚埋佢啦 角球神 屌你老母臭閪阻力角 我屌緊你老母閪就真係有d阻力啦

洗鬼度波咩 跟佢對家90%命中 賣埋link 500$ 1條

屌原來你係chan tsz lok 咪叫左你戒賭囉

我10x1 weak

我知

可摸耳串埋猁英超冠軍

度左條好野 跟唔跟

gungungun

借埋財仔都跟

20:15 33 布里斯托流浪後備隊 0-2 普利茅夫後備隊

樓已按 睇已借 快

唔睇唔知原來又有rb

10000見到

Ky 你快d上返水
我就潛喇
唔好咁在意啦
Btw 我乜都冇買 冇反手

平半以上既盤真係等win好過 盤比狗買

3:1
1:1
2:0
10c

呀仔呀女生生性性

唔想再出果張圖喇

佢塞左自己係MAO個屎眼入面

240p

角大大船

買了

應該大到仆街今薄

Bogo sir 咪嬲啦

多毛角球

咩apps?

咁認真做咩 笑死 睇黎好多年感情

足智寶

應該一半半
比RB入左迫住攻

屌

鳩估雲達 臭格 RB 大角

冇追po究竟ky做乜鳩

驗腦

Gun

單蛇 齊羊

杜唔知咩幾刷得下

明明我出 西維爾 3 格
04 x 西 角大

個個都bogo之力
反而連多謝都無😭

唉，停出心水一排算

根據我判斷應該係更年期

暗飛3條角小$5k

通常呢D串都唔會中

第二關＝輸

雲達呢隊野係波蛇講先追過次

未必，應該係過左更年期

DLLM

掂唔掂

明明我出 日女12.5s

個個都mama之力
反而連多謝都無😭

唉，停出心水一排算

屌你老母 第二關炒既我奶你屎眼

No la on9彩

。。。。。。。。。

5x1得5.4倍...
唔知講咩好

我奶你屎眼不如

真似更年期

土盃主廢撚到
讓球半 明明按屌比人入
岩先半場客+0.75有2.4唔敢要

一角咩事

疤狗秒goal完仲點會有角

今晚有咩心水

身家翻五倍

@莖

都話實斷一

齊羊吧

我試過玩低水1.3過關5x1斷3 就無再玩過了

Breaking news
波台美人Ky mama失蹤了

我

點部署好

Q

招緊魂

真 咁好中 我日日低水8串1上樓了 傻東先咁買 1.05都開唔到啦

開始掛住mama了

咁要點穿？

今晚焦點係0345

30幻 單蛇

幸福薛達主其他！

冇場有角玩喎波動蛇

搵番條飛 太搵笨了 多仔仲要輸鳩埋

問mama

睇開唔開到+2或利直win

想睇利物浦教訓蒙特雷呢隊閪波

未度角球但好似同彩睇法一樣 第二關

2230 half hm 大大力

正氣雷都閪波？

呢場大波無極限

收到

異巴

lm

Lm

你個名.......

尋晚水晶宮又唔使輸

今日架妹又唔洗輸

感恩🙏

邊度有女溝

清 同路 兩場都有買兩場都走盤

交友apps 買點數

有錢 女溝你

男人嚟嘅

我想比錢溝多啲

牛津聯 對 曼城

主隊勝 20.00 和 10.00

咁冷

gun

你唔介意條女重你兩倍既一定溝到

艾隆德咁廢仲讓人？

好廢架咩

聽講咩跑馬地馬場有好多

你買左就知

想溝你 要點先溝到

10半點部署好

交出上星期六條2468 28 29 六合彩飛就得

終於正正經經搵男朋友

咁難。。

聽講男朋友要搵個有錢 靚仔 顧家

布里斯托流浪後備隊追和啦屌你個G

艾斯柏蘭斯[+0.5/+1]
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

10:30 想客盤10000追數

10點純粹交流波，贏波只是錢

唔好柯煙

try

盃賽allin.....

準備20000下場再追吧

1000囉

其實我成日低水。。

準備2000下場再追吧

你準嘛

利物浦冷返少少去到6倍

是咪好撚有畫面？

低到咁

前日咪連中4口

連輸左2000

2場

艾薩德同上場個陣有點唔同

仲有7串1無10倍

雲緬10.5s

新優越登場

小球神

我好耐之前都試過有1次串日乙8x1 全半細
嬴到有12倍
但係屌佢老味比金澤爆1關

好搶口
我同港父好熟
你小心d

晏m9?

之前玩日乙半和 高水d但成日4x入波
之後就轉半小

臭閪唔撚早講

想反手？

都冇買 唔買拉

一早4c個陣就出左點知真係冰到完

嬲

彩燈之力

暫時好理想

提示：阻力角係5 8 同11

笑4

10:30有咩心水大家

客

布里斯托流浪後備隊追和未

支持

後備都賭

唔賭

亞洲足球先生原來踢過維拉利爾

聽日有無人去睇波？

點解冇得買聽日個場利物浦

香港？

又係彩櫻搶到

緊係啦

巴基斯坦

10:30有咩心水

今晚踢完先有 唔會比你一齊串

主 大波

半大

利物浦win x 利物浦win

佢聽日個場消失左

屌你老母

20:15 89 布里斯托流浪後備隊 2-2 普利茅夫後備隊
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

主100%

Breaking News from Doha

艾薩德強陣

696

696過氣了

買幾多好

有咩強陣

10:30應唔應該買主

想

2注

今晚利物浦強陣

流浪b不專業分析 艾薩德

呢隊野總括而言 兩個字：閪波

唔理佢近8場贏定輸 都只係得一場細波交收
本住熱情奔放既進攻同柒撚懵懵既防守
8場裡面就有6場開半大
而最神奇既地方就係 上半場輸俾對家既話 下半場都總會追返1-2粒

賭運既：半大
有險可守既：全大

待鞭

有野就講

跟了

驚和

世界童軍球會盃

艾薩德第1球 超重注

入球球員：中場6號 Xavi

等收錢
冇錢收就盡情鞭

針

艾斯柏蘭斯FG 100%

半場波膽3:1
有份落場踢

艾薩德會唔會又踢假波

100% 會

主場點都有返少少面

拎返個第5名都好

大佬bill

咁就仆街了

係主場咩

艾薩德6：0啦

好撚難買

想要半主半大

10半點買 好難買

東道主

客隊盤王黎，想買上盤都買唔落手

呢場無即場，1點半就有

主應該贏一粒

最強亞冠球隊 希拉爾 打足90分鐘都只係入得客隊1粒
艾薩德嬴唔嬴到成問題
仲要主隊比客隊少一日休息時間
主隊星期日晚打完, 今日又要踢, 實力減一半

姐係買客？

果場希拉爾好似唔係full team

睇晒賠率，屌你擺明入3粒完場，然後狗會就開個2.5/3大食你一半水

艾薩德上次有場讓3.5
完場1:1

係 讓好深

係由2/2.5讓到去最後 4...

數據極限禁屌
但係踢到加時先嬴人地

我覺得55波
老實講風流波,
買大細好過買盤

FULL 呀

上場試 var
今場唔試啦

沙維gel

....你都

主隊唔似入到多，客隊又好似唔識入波

禁條撚...對家重大機會入過佢..

呢場名次賽嚟 客隊會讓

31702716
31520520

仲以為你老貓燒鬚

被戒賭

一敏買咩 想gun

數據真係禁屌
37射16中
7成控球
係唔撚入咁解

快

係
休息一日又要踢90分鐘,
屌閪都無力啦

睇左半場 之後直接放棄個上盤

想gchi xavi隊 有亞洲足球先生

客隊星期六踢完 休息2日
主隊星期日踢完 只休息1日

2隊今場人腳差唔多無變

重心 艾薩德 讓球 -0.5/1 @2.10 $200

主？

20000？

已經lock左

重心注你對家200對賭玩下.

Asw主

下盤了

睇賠率似開客 但我照買主

盃賽都唔買半大真係唔好賭波啦 返去賭賽bb算啦

下盤 + 2.5/3大波

這類比賽一般會在賽後約三小時開始進行派彩，詳情請参考「派彩時間 」。

半主gel

Small ball 2.5/3

Gel

咁唔撚買了

唔諗咁多 半大號出發

莖 呢排點

等夠鐘事後

洗唔洗咁準時

又勁中....

輸咪撚po啦屌你老母

有你呢句就放心了

書包最近好旺喎

輸到得返3k 推都就推 推唔到就推自己落墳頭

邊到講？

呢場無角賭想輸都難

Asw主 刀仔主 點部署好？

上盤
2.5/3

Gogogo

客差D入

負負得正？

哇屌, 客隊射空門被救出

仆街!!!

你㩒賽果，之後果版底有堆細字

屌你老母我個半客！！！

屌你老母油王隊比班非洲狗屌打

客禁屌

仆街無睇，主盤點部署

一陣有無人緬恩斯

果然主隊踢得太密無力

合理呀

油王隊醒小小啦屌你老母

全隊都係國腳
兩個亞洲足球先生喺度

０：１！！！！！！！！！！！！

0-1

主隊真係垃圾黎 業如都贏唔到

針得

0:1

豬了

主隊廢到

輕鬆 大波-2收半格

Xavi

主隊準備cup

垃圾沙維

大波gel

又錯失

主隊可以返鄉下執牛屎了

唉

仆街，5分鐘就針得

賽制問題，主隊５日要踢３場波
仲要上一場星期日晚踢完，得１日休息

客隊踢得１場，有２日休息
客嬴合理

Siu4

屌你垃圾沙維

real goal?

第一場加時第二場又激戰蒙7雷而家爭個5弟黎打飛機有咩用緊係入更衣室數錢好過啦

乜撚野沙維

遲咗幾秒入唔到客盤

ＲＥＡＬ

主隊一入個直播即刻斷咗

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

365封嘜

0:0?

主盤係咪收得皮

大波24

應該 cup

365仲係0:0既

點解咁多人買主既

炸

點解仲0:0？見住客入

有冇傻西買咗主

炸乜，睇住直播入

炸左？

炸你老母閪

365咁撚慢

365都0:1了 半大

炸條閪，奇異博士都救你唔到

個apps報假 屌佢老母

365慢到

365唔敢面對
而家改

屌你老母又報假

xavi

唔信睇盤信自己買主

me

點解經過上次讓4球重有人信依隊野.. 輸都買對家啦下話...重唔怕左佢咩

依場考智力＋物理既波黎

cup

屌你老母岩狗又燈

0-1完場ok?

卡里拉素劇本

邊有咁多

12m未

主快手追和

０：２！！！！！！！！！！！！！

輸多粒

02

0:2 半大收錢！

0:2..

下盤gel
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

大波

0:2

屌 輕鬆半大

半大輕鬆開出

我屌你老母訓得

笑左

垃圾得好誇張完全唔係踢波

痴撚線邊個讓半一呀依加

後防腳軟

中了

屌你老母，取消關注

半大手足比個5我

屌 真係gel算...

客隊讓半一丫..

最後嗰條友直接傳俾人單刀

慘了 半2全2

好在買左少少o姐

手足主？

客隊點樣輸3球

咪gel住 仲有全大

主ng仲有1.61

客踢到識飛咁

唔係實力嘅問題
為主對後防直接傳比人哋

02
笑到仆街

逆向穿盤

半大易到

買左主，可以驗腦

係呀知咩事啦

半主半大 食水位好過無

半場3:2 可以放棄

客受讓贏緊3球 點輸

Sure

油王過數未

我一無所有

笑死人依隊閪野..

希望體育隊

我都買左...

卡塔爾冠軍讓非洲冠軍半一

唔緊要 tmr跑馬了

屌左半膽，正撚到

一早講左主垃圾

屌你老母呢啲西波
唔係10:30一定唔買
一早就買好大。。。。

又要支持我潘

有冇半大手足第二球忍唔住笑左

半場追番粒都可以叫下既

03 04呢？

On9 垃圾潘

咩話 xavi?

希望體育會 俾晒希望我

實有

直接傳比人哋

06

黃2助goal

收到風沙維準備換衫

油王好撚肉酸

全場波膽 0:4/1:3 ok?

主隊廢撚到仆街踢到完全第2隊咁

收錢算 fg cashed ng cashed
半場下盤 全場下盤 半大 all gel

唔會掛
１０００倍無屌呀

原諒下人地啦，５日踢３場波呀
腳軟合理

艾薩德又重演亞冠震撼後防

07

.

放棄人生

預主隊跛架啦點知客幾分鐘入兩粒

咁第一場讓4球點計..

買咗主隊 點做好

一敏你到底有幾多個１０００蚊

取消關注

又中
又話無角買就會汁錢...

Breaking News from Germany🇩🇪

冇了，大波24

大戶

半大幾多倍

但都係嬴晉級呀

講

大家 最近還好嗎

0-2 ！！！ fg ng 半大cashed
半客 客盤頂撚住！！

2.4

阿積士反cup?

勁中

我睇好下盤嫌低水

走去買細

Gel撚晒啦

快入波屌你老母

上盤88

差ｄ ０：３

勁撚到 又執幾個單位

又中 我了

又對左

ｖａｒ 客１２ｍ

12m

單單勁到 中!!!!!!!!!!!!!

個半大洗完個碗就gel左

大波cashed898

就笑死..

西亞佬要錢唔要面

屌你一定客其他

主隊完全無力踢

屌你老母臭閪冰到完場實bin鳩到你地太婆太嫲都要上水

客Ng !!! 12m!!!!

西亞佬

12m呀

主真係廢到咁？

下又中 真的我了

一敏勁中

ｖａｒ １２ｍ

０：３準備

比返一半驗腦

Away 12m varing

客其他

客12m

點解會咁好笑個劇本...

Bin碌柒咩

全餐收一敏皮

重要套餐紅埋

Rc

xavirc

主紅撚埋

全餐

紅埋

全餐 世紀假波

取消關注LU

Rc屌你老母冇即場

買左主要驗腦依獲..

主紅

佢都唔係專登。。。邊度有得紅。。。。。。。

假撚到

on9 ball

震緊

我發覺自己無買半膽０：４

隻手縮撚晒避開 可以直接比紅牌？

0.5 b rc cashed 88

2.5/3好彩先重注

22:30 23 艾薩德 0-2 艾斯柏蘭斯

０：３ ｇｏａｌ！！！！！

而家角球大定入球大啲？

0:6 88

03

取消關注呢個月唔玩羊幾k算

03
半格get

1:3 角球VS入球

2.5/3cashed898

真係半場０：６ １０００倍

半客0:3幾倍？

大波全格24

0:6

0:3大波cash一半

太西利了 先中一關

７０倍

呢場讓-3.5/4唔過份

88

0:6抵輸買左乜

買咗客w gel 得？

下場推明高

仲有廿分鐘踢小件守閪到咩

01:30 德甲

淫賊不來梅第1球

最強重注

入球文員：奇雲迪布尼

係 仲讓左個人tim

想gel

省中手全餐

屌 力架隊都識炒人

勁中都唔玩

咁都輸就抵輸喇

屌你老母日本妹點解唔踢到呢場咁撚樣？
收起晒啲主力
搞到我上唔到$10,000

Xavi on9

半大易撚到

我了

2.5/3大 全格都gel了

無諗過半場客入４球以上
其他買晒

又羊

岩岩邊條撚樣又話主無力 客又唔識入踢屌你

要頂住了

沙維隊場場開大

老友 買左咩

有冇買沙維首球 1.55倍

你又中招丫.?

D盃賽真係

有睇亞冠袉知艾薩德後防幾咁震撼 比人爆兩下就跑過哂

彩 0:3個場係咪2230個場

邊忍到手

仲敢信你咩on9

屌客盤易撚到
度定下一場都得
咁大個仔未見過打多一個贏3球比人cup到

係

但係希拉爾輸俾佢

聽人講兩講就信 笑死我

當一個人閪到極點就會知進退

1:3了 12M

買左全大覺得自己輸錢個半大易到咁

１：３

咁快4球..？

贏喎

主12M 直吹

30分鐘全大準備

大波全格callg898

我無買 嚇到唔敢買

Happy

黎杯了

老友 一陣仲有場多哈料

密切留意

我都冇買 出左街食飯

150@1.75 $260 898

主隊過數反cup 4:3未

屌你老母泡妹比日本妹絕殺走盤
之前訓著左呢場開波前醒左9買主針

大波收錢算

1:3

會唔會3:3 完半場

中亞波真係cls

大波全格cashed

1:3
勁中

快 就訓 中左比你口爆

😂😂😂😂

見到你條仆街出水搞到我咩都無買屌你老尾岩蛇

大波gel 派錢未

重補假

沙圍廢嘅

唔係會cup到呀
半一會輸?

難得有同路

紅番件非洲佬咩都開到啦

30分鐘收錢既波冇買

快杯啲人gel得咁開心

紅牌嗰個係亞洲足球先生

堅1:3..

唉屌

承相

on9仔

主怒了 反cup準備

亞洲假波先生

1:4

留低1千蚊場場10蚊買半大同大角

睇下1號淨返幾錢

反cup我跳樓

4個大字：好撚過做

好膠 買左大波見30分鐘想開黎睇下
點知一開就0:3 上黎問清楚有無開錯直播就1:3全格
而家多左成個鐘空檔

5k ng cashed 差啲要換底褲仔

鐘聲響起劇本的訊號

0

跟jor
下場買咩

我屌你老頭1點半送場多哈料比你

希拉爾半場客勝冇撚得輸

就入

單單好波

鄭智隻傻狗亞洲足球先生啦wfc

點解好似紅左仲勁

行撚開啦屌你老尾有真飛先講野啦

真原本plan好睇一個鐘波
而家無野做

大波 cashed
受半一 應該唔駛叫啦掛
屌女算

克魯兆 goal 收錢先

訓啦

屌閪吧

等12點課金連課7日有隻勁5星今晚第7日

100蚊 又邊撚到偷番黎
平時5000注

笑撚死 假球盃

4-3 未
半場油王過數啦

咩驚？

差d １：４。。。。
主後防。。。。

１：４

４００倍。。。

痴9線 依場100% 客其他.

#648 屌你個柒頭又偷 垃圾

沙維仲話咩卡塔爾球員有力係歐洲球壇立足

完場啦好嗎

沙維投降輸一半啦

你真係有份落場踢

呢d波真係不宜賭

主隊後防 仲衰撚過學界

既然都打假 假到4比3得唔撚得

沙維都有老母生

11個都係唔同國家嘅正選國家
兩個亞洲足球先生（已紅）

1.4啦。。。。。。。。

下半場客紅兩個, 5:4完

腰斬算喇

艾薩德5-4 不離不棄區

1:4 cup條撚
垃圾到

真 準備cup

主隊中後場全部唔追波

無買１：４

喊出黎

客盤點輸呀

客盤咁都有得輸真係要即刻搵FBI拉晒22條友番去飲咖啡

客其他未

垃圾毒撚game...
戀與製作人

點解多仔會讓rb 諗唔明

吓？40比0？

咁正嘅波點解冇即場

gay lun dou。。。

條孖寶有冇錢收

呢d假波果然係要主入番粒殺單邊半膽

所以狗會先唔開 驚買爆

法林明高買大定上盤好

我見到依家完半場佢真係笑出來
1.5半大？
4.5都未撚驚過啦垃圾主隊

上盤

半大希望派得切

屌你老母，都唔知乜撚波黎

想問fg幾時會派到

西班牙盃果場做乜鳩
兩隊一入完就比對家即刻入番

點解馬會唔開2.5半大

最近一次玩過既文字avg係chaos;child

我記得有位巴打好似買咗567球
唔知佢幾多倍

買得1.7大波 感覺似輸錢

認同

其實洗乜諗咁多

主隊十幾日備戰

客隊１４號晚踢完又要踢

點計都係主隊秤先啦

好撚好玩的

呢個真 好似當日阿美利加買全大無買半大咁

跟

艾殺德反cup派$10

已寫好劇本

２：４！

唔係紅左個真係想睇5:4

2個12m

5個12m反cup呀笨

準備5個12m

計埋客３個

之後入到禁區既都一律12M

好呀

紅番個非洲佬啦

油王已課金 準備反cup

cls 2:4

緬x法林x賀芬
希望有錢收

放心， 客ＲＣ
之後４：４

角球3:6入球

主隊肯定捧左一床金入客隊更衣室

下盤狗要死了

非洲佬：我地上半場都入夠，你地下半場慢慢入

半客１：４ ４００倍夠起飛機場啦屌

準備3:4,客收左錢做野

哇屌
好恐怖

爆血

咁都冇rc?
唔係有var?

西亞佬要面唔要錢
咁都2球12m

好恐怖
２個爆晒血

咩撚野 受半一唔係輸呀

２個自炒

手足講得岩 體力100%回復
加上明高今年雙盃殺哂既實力
呢場盃賽根本fight for honor
贏就贏梗 差在贏幾多

g持

5-4唔該

客死左一個,公平番

拿蛇買咗主?

打假波就係咁㗎啦
個後衛直接全個波比人哋
無端端攞手拍走個波
呢啲唔打架波係咩

屌 過完數
客隊all in 主cup會唔會收得仲多
主又有face 客有money win win

你睇穿中,就係呢個劇本

補個cup抵玩

信你

你有無諗過主可能都ＡＬＬ ＩＮ左客其他
入多粒３：４就收手

成場達官貴人 猶長係晒度
一齊夾錢睇葉問9 唔出奇

法林明高正氣波
贏咗冠照炒人

紅返兩件客先啱數

手足個username 令人面紅😳

笑撚死
手球拎完紅牌，出去嘆咖啡睇波，仲要同球迷自拍

承相 ！

張自拍caption: 又cash一鋪 fat fat

頭先紅牌嗰時個樣交足戲

好開心,賺完錢

設計對白 你望下我買左自己紅牌 cashed

主隊試下30分鐘入3球反cup啦

仲未反cup? 主攪咩

不得不提希拉爾都係勁旅黎
莊家開深盤阻熱屬正路
是勇者 不必怕

主勝@1.045 又有得收息了 4％回報

客勝先岩

我屌

小妹想贏少少錢炸

我屌又比人絕殺

師兄係外國？

返左香港

客好似鬼鬼哋

半場幾時派

stephy curry幫下主隊啦

究竟係咪真係咁撚容易最後一刻先入波呀屌你老母臭閪
成日絕殺我點撚樣賭呀屌你老母

唔會5:4掛

頂盡和其他

我都覺

因為到客隊無力啦
爆左４５分鐘啦

客隊領隊除帽！

艾薩德呢隊野真係閪波黎
有機會追和 cup埋就世紀假波

邊有咁多假波呀 5:4 發下夢啦傻仔

唔撚係開唔到 7+ 下話

諗下好啦，明顯係體力唔夠
所以下場好大提示

有冇屌過其他國家嘅女

師兄冷靜🙏🏻

你都好似唔係好冷靜嫁wo

仲以為你自己覆自己

假波同體力不掛勾既
btw手足下場all in?

平時賣飛就追和
今次唔賣飛
追和就臨尾比人絕殺 想賣都冇得賣
痴撚線

有
我好鐘意馬拉妹 好撚正 now冇了

屌 我仲以為你打

邊有咁多假波
下場上盤倍率好熱
諗緊

我屌佢老味最後一注都輸撚埋 班垃圾主場都打架波屌唔撚洗玩啦我撚柒鳩撚晒啲錢可以點撚樣屌你老母臭閪

主cup未

２：５！！！！

賀芬咸 角大有無同路？

2:5

想G會唔會有人兩場都有買垃圾德

2-5 正

2 : 5
250.0

爽撚到

7+ @18 爽收

玩返馬會啦ching

岩呀 啲傻閪唔識踢球真係害死好撚多人呀支持屌柒晒佢地老母去改善下佢地DNA

-3.5/4開出🙏🏻🙏🏻🙏🏻

借唔借？
還得到先好借！

呢個好笑

呢隊波入幾多都死
後防係到睇波

前神船後防， 鄭又泳

馬會個電腦板ＰＡＧＥ係咪改左
禁幾次成板野唔見左，好ＯＮ９

岩呀狗會幫你戒賭呀 如果唔係一陣又比人絕殺架啦屌佢老母臭閪

我個１：３都絕殺左

哇屌艾蔭德咩事

見到你呢句野我個心即刻定左
原來有同伴
多謝你

無事

８０倍
但明明１：４ ４００倍，補１０蚊都４０００

球迷暴動 斬左

我彪警世

2：6

究竟客其他有冇一百倍

龍門紙牌 後防睇波

唔爭在啦

Yes

70

7中入6球..勁到

70倍 岩岩好奇睇左

又唔係咁講 係睇條女 我見過d公廁係點樣既

有冇人會諗到買客其他...

度定聽晚，曼城[-2]

垃圾盃唔賭好過賭

受半一gel得啦下話
唔會7:6la

馬會都70倍 外圍應該幾百倍
兩隊都fatfat ....

出面仲未封

艾薩德反cup 叫爆

半大全大 下盤 半場下盤 客其他
fg ng 3rd 4th 5th 6 78 goal all cashed

7:6 cashed!!!!!!!

5:6了 差2球

原先係咪1000倍

1:30德甲唔錯

實有啦
依度都有人同我一樣買大半客膽
只係無多手禁埋大波膽

以後掉10蚊買呢啲先，起碼易過中六合彩

訓教了88

法林明高強陣

all in

今個月啲家用都掉埋落去

快撚D派彩啦想買完就訓呀

利上返6.5

ok 買半大

明高開始落飛 要買趁早

無哂錢 好辛苦

艾薩德果場有撚排都唔派喎

點解

冇即場 要等幾粒鐘後計

半大仲未派

E家先記得 早知用pps入返幾k入去

想g

半場都未肯派 想買1:30

好似要２小時先會派

明高呢個速度既落飛穩了

依家入都得

入完9點幾後先有wo

My frd ... lol

+1..

你電腦用馬會app 登入，揀ppa 入錢
咪即時有

利狗點睇？
U23 應該唔係咁差
好似幾抵買

法林2.5 3.5

派錢咁派

上次主場榜尾球隊都打贏佢

波膽3:1 3:2

半場贏得唔得

明明有德甲買 買場3個鐘先派
一陣你班友又叫春

今晚點部署？如果

雲達估角大 但郁左

1.8何必呢

明高讓得到球半

上盤2x1gel

又贏

艾薩德全大已派

明明萊比錫派錢 係都要買d垃圾盃賽

其實睇番戰績
巴甲以往打世冠既成績都幾差

睇埋後市 得

#重新上路系列 一斷就停
™️1:30暫定

準備第一關就收皮了

雲達 重心

得返1.65

又話靜係買大細波大細角

法林sure

頭先以為1:20早買左一個鐘

買左大細波算了

戒咗角wo

等10分鐘先買

雲達冧樓式落飛

bye

唔會又要念半一詩掛？

1